屯門大會堂的五星紅國旗被示威者拉下焚燒

15:54
屯門站警方在無衝突下，突然舉黑旗，現場大部份市民沒有裝備。文娛廣場疑有人燒五星旗。屯門政府合署的中華人民共和國國旗被拉下焚燒，其後消防員趕來滅火。